男仔未拍過拖係唔係優勢?

大家覺得係咪應該一直保持住依個優勢

希望你可以保持呢個優勢去到死為止

好似唔係

唔喺

到22以上就唔係，成個傻鳩咁一世青頭

咁咪死得
未拍過拖無人要
咁首先要拍過拖先
就好似搵工要經驗
但有經驗首先要有人請

係，到三十歲做魔法師

可以練先天功
成為天下第一

一定無優勢

女都唔識溝有咩優勢

可以令事業飛黃騰達

點會係優勢呀。。。

靚仔：好純好乖
一般樣～樣衰：柒頭溝唔到女

轉職方面優勢大

一世青頭